冇出街十幾日 唔見左條鎖匙

摷勻全家都搵唔到

抵死

好事 代表still at home